消防員藏多支汽油彈 透露月底將承認五罪

已婚消防員去年11月10日被指在旺角警民衝突中管有多支汽油彈及拒捕，被捕後一度還押逾半年，錯過幼子出生，亦未能照顧患抑鬱妻子，至今年５月獲准保釋。他今於區域法院應訊時透露，將於本月28日承認面對的五項控罪，包括管有物品意圖摧毀或損壞他人財產、抗拒警務人員、管有違禁武器、非法集結等，預期屆時將會還柙。

呢個真心值得眾籌幾球野比佢養家

會坐幾耐

依家己經坐左6個月（=扣埋假9個月

覺得兩年以上
之前有一兩支火魔都一年

認罪又係俾肥婆處理刑期, 不過唔係告縱火罪, 唔會去到6年做起點
但都會用2年半左右做起點

不幸中之大幸係總算見到個仔半歲-1歲大
希望唔駛太耐就出番黎見個仔

死肥婆處理火同攻擊性武器刑期參考

手足

佢仔細老婆嫩，真係有需要既去出聲
我發現手足唔知點解明明有需要生活困難但唔出聲

消防手足

呢D真正有需要既點會有人籌
香港人既抗爭方法就係眾籌比最大型既機構，之後等佢地捐比律師

死多幾個黑警都抵消唔到

或者係去渣哥到買贖罪卷
條友0 成本賺到笑

612仲有千幾萬。

之前有個「活動」
眾籌「買玩具消防車」送畀消防員仔仔
係咪呢個消防員？

Respect

係

就係佢

你估真係咁多人捐咩 好多都係開個名做眾籌 實際上收黑錢 新聞都賣左幾單啦 醒啦好無

肥婆同鄭紀航真係仆街黎

即係應該坐年半至兩年
咁己經坐左40-50%

被告自去年案件提堂起還柙，今個月成功向高等法院申請保釋，惟七日後母親病逝，現與父親相依為命。

好彩無告縱火

應該兩年半x2/3
20個月左右
實坐13個月左右

要幫手出聲

痴線。。。

曲到圓

Sad but true

消防員放火 救唔救好

幫手光復香港清算共產黨 ok？

多謝手足付出
祝平安

頂撚住 有需要出聲

許義士插頸咁勇都冇人幫 依家佢直程冇人理
依個消防員碎料啦

不過而家告摧毀財產上限都係10年
再根據佢職業+年齡, 未必2年半就收手
而家加上去可能3年

推

去曬0成本黃店、冇做野嘅飯民及大機構手上

或者贊助黃色支那水門閪開分店買gtr

好多手足心態都係覺得
點都有人係更加需要呢啲資源多過自己
所以就個個都唔出聲

依條死仆街

咩黃台日 老細fat fat

手足加油啦

捐左612 比律師出糧幫你啦

咁你咪去捐囉 兩邊捐哂又唔撚得既？ 係要拉埋另一邊講 我可以肯定612的確幫到唔少人 成班都唔知有冇捐過錢既 成日話咩捐比律師

希望手足太太安好

有冇方法可幫到佢

希望有相關人事見到會搞個眾籌比佢地

係囉，d錢拎晒去打官司係冇錯，但流亡緊，真正最需要錢果班手足係永遠都分唔到任何資源。

仲有邊有咁多人捐錢，捐完比d政黨＝任何義士都唔會分到

眾籌比佢好過食埋D垃圾黃店，日撚日比錢佢係度互屌

我無話捐錢比律師有問題呀，只不過我覺得佢地未必係最需要香港人捐錢既人咁解

課金出嚟就係拎嚟用

量刑參考, 17歲手足(量刑起點4年)同為汽油彈同罪名

肥婆聲言「若你年紀更大起點將更重」，認罪減刑後判他入獄2年8個月

手足會唔會移民阿 走到去外國先眾籌

係 但始終個心態都係係咁諗
好多都唔肯開口問人拎

要籌旗俾佢,一係就搵個可信嘅人囉, 咪咁撚肉酸左扯右扯啦
第一頁尾咪有單「買玩具消防車」嘅活動囉

Push

消防放火

十個有9個都需要

一人一蚊夾佢一家去英國先。

方手足

寫信比佢

哇屌係五毛出名到我都記得佢，大家都仲咁誠心上釣

有錢出錢，無錢出力
無錢手足可以深切關懷及慰問阿嫂

吠兩聲聽下先

消防手足 香港人一定要養

push

好嬲

求情因素應該係家庭支柱，個仔幾個月大

美國唔會唔批visa
出左黎到時報過

比哂扮黃ig YouTube kol到

上次咪買左60萬玩具車，不過有班on 9 係鐘意引戰俾人屌

佢到時坐完出嚟開間黃店
大家直接幫襯義士啲店仲好啦

hi sir

幾時有人搞？
我覺得3萬人每人捐$100 係ok

用嚟打官師架

呢啲罪仲去唔去到英國開

仲有？定得番？

哇屌 呢條著名5毛講嘢咁多人真心覆？
唔係真事呀

黑驚殺人報唔報驚好

覆佢頭兩個係佢啲朋友黎, 炒慶左捐錢個話題, 就引到啲on9入黎講其他野

狗都學識人話
呢個世界有啲咩比呢樣嘢荒謬?

啲錢唔畀手足有閪用？

出聲一個唔小心又比人話食人血啦

啲狗話洗黑錢就係洗黑錢

邊單用呢條罪告加入到？
我都想知

用力使她懷有我的龍種

已封鎖會員 真係無記性

真

大部份義士都需要安家費
講多次
軍費 安家費呢d 先係反抗需要既

捐乜野比律師呀 班手足咪需要囉 律師唔收錢 做義工呀？ 被狗告暴動 非法集結 你點都要搵律師嫁啦 家陣條律師數612幫手 實際得益都係手足 再加上依家咁既時勢 你肯捐都未必眾籌到...

俾到先得架
Account俾凍結有閪辦法？

公務員底褲好黃

睇下佢地洗唔洗再要
講多次 香港唔需要律師費 而係軍費同安家費

咁難，不了。

612籌左咁多億
其實可以幫到好多手足買樓

咁講如果消防俾你地既感覺一定幫，到目前為止成幾百個手足入去坐緊，咁點解其他手足又無眾籌，話分化撚，即係係你的心目中做公務員依家變階下囚就好可憐，做地盤失業就唔抵可憐

邊個make到noise就比邊個架啦，你諗嘢唔好咁細路仔得唔得

612出錢幫手足買樓好過啦
人地去坐監只係送包威化餅

YS 連登仔最愛金句

係牙買樓, 你手足得300人都唔夠分啦
成萬人被咬係咪厚此薄彼先
星火用錢投資都被凍, 買樓

一早講左要幫咁多位手足 俾安家費
軍費 安家費係最重要

上次楊老師都籌到成6百幾萬，消防員應該都差唔多

幫推

手足一定唔會認
認就坐幾年
唔認仲有一線生機打得甩

真消防

呢個好記得
佢嗰陣仲有另一單俾藍絲打但被控普通襲擊
好彩最尾罪名不成立

你要搞咩費都好, 自己搵個信託人或者你自己做, 係本地搞就有被屈洗黑錢
有心搞自然有人捐錢俾你, 唔需要攻擊其他組織

真英雄

另外又一城打狗救幾個手足唔知而家點

返去狗洞度食屎啦

仲要咁多正皮
所以連登點解比人玩爛咗

我都block咗佢

既然支那共產黨話係革命，無需認罪丫!
革命無罪!
成王敗寇，士可殺不可辱!!!

👤韋(35) (#1110九龍塘 5項襲警 2項協助、教唆、慫使或促致合法情況下逃離)

控方申請押後8星期，原因是有兩名警員證人涉及其他案件 (干犯罪行)，仍在法律程序中。其中一名警員是負責下載影片，已有人取代；但另一名警員是控罪5和7的涉事人，而該案仍有10名警員受查中。

辯方不反對，但申請將警署報到由三次改為兩次，獲批准。✅

押後至12月24日1430灣仔區域法院提訊。

撐手足撐到底。。。

黑警屈洗黑錢仲衰

補圖，不過我揾唔返原post

5毛賤種

消防員會唔會又話乜乜乜要判重d

出返黎重新做人啦

肥婆要煮死佢實拎佢身份同火拉埋黎講, 所以都大機會

你都真心值得被大家
Block
Push

Thanks
即刻block 咗

今時今日眾籌反而惹屎上身
反而佢屋企人/老婆會唔會搞下「小生意」 例如賣下明信片咁 價錢「隨心」

點解唔得？

你呢啲toxic speech, 同路還同路, 抽水就收返

唔算和平示威定義？

無幫襯過啲咩黃店
但有俾錢支持敢表態嘅藝人

推眾籌 但要小心唔好好似楊博文手足咁轉頭又比狗告洗黑錢

無人叫你只計唔和平果啲
佢實有和平既時候
用呢啲去申請咪得

sigh...

消防員之前寫左段野比大家

【轉載】被捕消防員的話

長話短說。

「行得上台就唔好怯呀。怯，你就輸咗成世。」

呢句台詞，為人所津津樂道。但係放諸今日亓香港，恐怕只淪為「道德概念亓堅持」。

我係一名公務員，某人亓丈夫及父親，自去年開始，多咗一個身份- 被捕義士。基於比較獨特亓身份背景（兮被捕人士當中），大眾對我及家人分外關注，但坦白講，我，受之有愧。

可能好多人覺得當你越擁有得多，越唔「需要」企出嚟亓時候，而選擇挺身而出，你必然係一個更英雄更俠義亓人。對此實在感到相當費解，或者直接尐講，搞錯咗。搞錯，因為我就係毋想失去宜家擁有緊亓幸福，所以別無他選，唯有企出嚟，可以話，我比任何人都恐懼。我係一個無大志亓人，「耽於逸樂」係我做人亓宗旨，但問題係，其實我毋覺得仲可以耽於逸樂。亦有不少亓香港人以為自己好醒，毋怕得罪講「精人出口，笨人出手」(又其實好多人連出口都懶)：「尐嘢佢哋爭取到我有份享受，輸咗我又無穿無爛。」自以為是地認為坐享其成，實無異於坐以待斃，可笑。

無論覺得有無「需要」，寧願繼續「耽於逸樂」，定仲係抱住「精人出口，笨人出手」亓想法，簡單總結一句- 佢哋認為香港人仲有退路，仲有選擇。

「只有眼前路，沒有身後身」。

根本毋係怯毋怯亓問題，呢個已經毋係可以選擇去怯定係勇敢亓場合。香港人如今亓處境，由23條到送中條例，由國教到最近中史試題風波，由當年新機場玫瑰園連青馬大橋成本1553億，到一條三跑耗資逾1415億......到最近及最「引頸以盼」亓國安法，其實呢，毋需要望後面㗎啦，懸崖嚟㗎；同埋呢個經已兮腳邊亓懸崖，會一路崩塌，好似一個有意識亓懸崖，只會吞噬活人。但其實，佢亓本質從來就係吞噬萬物，23年啦，你，不過係餐前小吃......

「是決心上的差異嗎？
是豁出性命才能活下來的人，
和一直備受保護的人；
是下定了決心誓要登上巍峨高峯的人，
和一心想住在可以俯覽城鎮的平緩山丘的人的差異嗎？」

香港人，你哋做緊亓，並非何等偉大甚至高尚情操亓舉動，其實你哋宜家做緊亓所有嘢，只為活命。如今官司尚在身，此文一出，對我，毋存在利大於弊亓爭論，絕對百害無一利，日後必定被控方大造文章，取巧誅心，律師方面亦屢次勸戒。但係，我真係毋係一個英雄義士，如此風險，尚鴻筆飛舞，因為任何可以幫到大局亓機會，我，一定會捉住，以前會，宜家會，將來會，因為-

只有勝利，才有活路。

不但我，你，身陷囹圄亓手足，所有香港人，如果輸咗，所有亓犧牲，都不過係預繳亓付出。毋只200萬人，香港往後亓所有人，都會死，因爲，已死之地，何以孕育生命？不過呢度要講清楚，嗰套「為咗下一代」、「為咗公義」、「為咗民主自由」亓論述，事到如今，太過陳腔濫調，不至於嗤之以鼻 ，但要莊敬自強？定睿智冷眼？還是吮癰舐痔？晒氣，等你仲呼吸到先講啦！

於我而言，贏，係為咗生存，你，係為自己而活，不用清高。

Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rage at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

睇到呢度，如果你仲猶豫緊應否罷工，參與不合作，甚至表態。我押亓注，從未兮你身上。

僅以此文給予有生存意志亓香港人。

被捕消防員

啲狗真係好柒 唔知佢搵唔搵到full time做